吳業坤去日本Working Holiday 兩個月來零工作

現年30歲的吳業坤，近期少有露面，原來他去年11月去了日本Working Holiday體驗一下異地生活。不過坤哥去到當地兩個月，至今仍然未搵到工，仲每日瞓到黃朝百晏，完全抱住佛系心態去享受「0工作假期」。

吳業坤去年踏30歲，趁住自己未超齡，就於去年11月飛到日本進行Working Holiday，至今已經兩個幾月。早前他接受鄭裕玲電台節目訪問，卻自爆自己兩個月以來都是零工作，表示：「日日瞓到自然醒，瞓醒都10點幾」生活亦平平無奇，他續道「開頭都諗住搵工，但係唔知幾時返香港，所以算啦，變咗no working嘅working holiday。」

而Do姐聽到坤哥如此佛系搵工，都睇唔過眼，提議他拍片分享在日本的生活點滴。豈料坤哥坦言自己未體驗到甚麼，生活也欠缺衝擊，無謂勉強自己拍片，又自嘲自己來到日本只帶了幾萬元，覺得「應該夠用」。

去working holiday去到如此隨心無所謂，Do姐忍不住問：「唔悶咩？」坤哥此時再講：「有啲思鄉嘅，原來兩個月唔工作，都有諗覺得自己好似好廢。」看來坤哥要努力一點去搵工先得。

廢佬

有錢仲打咩工﹐傻的嗎仔

日日去飛田新地

真 個樣仁能到

我當年黎working holiday頭半年都無做野
其實平凡咁住係日本，得閒先出去玩下，洗費唔係好高

咁同佢係香港好似差唔多?

佢搵咁多, 當旅行咋, 仲同你打份牛工

唔好返黎 唔該

傻西瓜先會working holiday真係去做嘢

佢大把錢洗鬼打工咩

工又唔搵
生活體驗又無

咁佢去working holiday 嚟做乜

起碼返下語言學校學下日文識下人
話唔定識到條日本妹唔洗返香港

唔搵佢老友賤吾幫手呀?

佢去holiday之嘛

搵日本妹

wh係移民踏腳石 點會唔做

屌, 呢條濕9食撚屎喇. 狗公黎.

有無咁廢呀，寫下歌都好啦，都唔明點解可以食咁多女

點解可以去到...
我前年第二期申請都未通知話有得去

佢有冇叫日本雞？

我上年第一期
好多人都問我點解佢可以去到
我想想搵人問